中國式愛國

我愛中國，但我住係外國享受自由既空氣
我話知你地班柒頭點總之我自己有自由就可以
果然中國除左騙子咩都係假，連愛國都係假